有咩page係俾人領養狗仔？

想領養狗仔 或者 有冇係生完唔要搵人領養？

有冇人有介紹

唐狗得唔得

仲有其他狗仔但唔知點解上傳唔到

女朋友想由一兩個月左右開始養 有冇其他

有

佢都係得幾個月大

對unqiue boy有興趣，可以點領養

已經有人領養咗

爬山巴打我有興趣領養啊，留個telegram?

有frd柴犬待領養

我有興趣啊 可唔可以留telegram

幾大丫巴打？